差佬做野愈黎愈好笑

睇住班差佬做野真係好好笑
琴日比人笑手錶5點就知9點有人入左立法會
今日就無私顯見私，除左手錶但係勁大個手錶狠🙈
大佬呀，臨時演員都係演員，專業啲啦！

來源：

四點鐘許sir

專業d啦屌

驚到咁

好撚柒蠢

點解唔換過另一個出黎 係都要話畀人聽人地質疑既野係真

尋日比人講中左？

較錶咪得囉屌香港警察唔單止黑暗醜惡，仲好撚豬架

則係琴日段片係真架啦

屌 都唔知好嬲定好笑

極醜惡

明明無帶錶但個曬痕搞到你唔留意都唔得

真係好撚蠢

此手無錶五點鐘

唉...

身有屎係避忌d

救命
已經俾人笑毅進仔學歷低唔識野
點知佢地不斷自我證實自己幾on9

好撚柒

呢班垃圾

真係蠢,唔係扮

笑撚到我

無私顯見私

笑了

下次打格仔啦不如

阿蛇戴咩錶唔洗你教

笑撚死我
極醜惡真係極醜惡

Too on9

籍口都幫你作埋:岩岩出國旅遊完隻錶未調校返個時差sor9ry
咁咪得囉 依家除錶真係此理無銀
果然係冇腦警犬
話你on9又驚你嬲

呢段片星期一朝頭早喎

驚到咁
即係講中咗啦

呀sir 你副眼鏡反光穿晒煲啦

Push

以後淨係影個頭咪得淨係影個嘴又得

唉,真係笑唔出
俾D咁嘅垃圾「維持」香港治安

笑死

一而再再而三咁樣話俾人知佢地真係戇鳩嘅

錶痕真心好笑

阿蛇的新錶

佢一定係帶左Apple 最新出的肉色隱形手表

笑死人

有冇人整到兩日對比圖，方便文宣

即係之前條片，真係有問題lu

有冇人放上reddit

想問source 係邊

原來係真弱智

登鄧凳～凳凳～凳鄧登登～～

真係蠢架喎 唔係扮架喎

推

同一隻警犬黎？

匪犬淨係識舐共，唔係想像中咁醒

下次著埋件風褸先好上鏡
遮住隻手咪得囉

已經學醒咗少少啦！

嗱嗱嗱，雖然點都係差佬柒
不過都要講返圖中條片係琴日朝早8點的

我分唔到呢隻狗係真定假，好撚戇鳩

此地無銀2019

原來係真心蠢
唔係扮出嚟

柒撚到仆街
死撚咗佢啦屌

其實應該揾記者問佢
開番會，叫議員formally 寫信問佢哋

笑到仆街

推返個5點錶個post先啦

ONL9
啲白衫智商比毅進仔同化曬

即係默認

啱，唔好炒車

此地無銀

真心開始覺得狗狗既PR係專登lol

我屌

強烈恥笑

曲線認左真係穿崩
呢舖水洗唔清

呢個真係要推
班廢老見到唔知點駁

好撚豬啊屌

間接話啲野係真
警犬水洗都唔清

屌身有屎最高境界

文宣組 加油

下次full gear拍片

屌你 即係默認啦

得毅進程度你想點?

多謝呀sir暗中助攻，良心警察

低能成咁

好撚蠢

呢條片好似係琴日朝早出...

老夫子 捉蟲

狗冇腦的

咁應該同其他國家傳傳媒講番個真相
咪等佢地以為警察轉死性

真係唔知
facebook果個時間好似可以自己改

佢帶APPLE WATCH 熄左佢咪得LO

證佢地有follow連登！

而家咁撚多P牌...

教返好個時間咪得

可能呀sir身在曹營心在漢
唯有係呢到希望做小小野
Respect

屌 咁算唔算反證左件事?

最好笑係竟然連白衫都咁on9
借隻apple watch 咪得囉

不打自招
白衫仔都係咁既level
毅進仔慘不忍道

此地無銀三百兩

公園做嘢

良心警察

通哂天啦

毅進制

入左犬隻學校後智力變0

笑撚死

雞肉發達
頭腦簡單

點解可以咁撚豬

若要人不知,唔好太低B

高科技 啲狗識閪用咩

毅進仔都可以上到自衫位
真係人間有愛好厲志

屌你換過隻Apple watch咪得囉
係都要不打自招話俾人聽時間係真

：醒少少啦柒頭

咩學歷

原來唔關學唔學歷事
讀完U出來做既幫辦警司都係咁豬兜

證明真係講中左

apple watch 9

不攻自破
之前都可以話佢錄定先

好心叫記者去啦
咁搞法仲有邊個信

琴晚佢地一字排開 係咁叫人走 但一早走淨記者都好好笑

呀sir 心虛

錶都唔敢戴

廣告宣傳 tg group
流料

以前成日笑9啲狗話
“呀sir ___ 唔使你教”
依家真係捉住佢隻手係咁撚
叫佢做乜就做乜

絕對

咁點解唔除衫拍片呢
咁咪冇人周到你囉

攪到大狗表都唔敢帶，幾撚肉酸可笑

由拍片到審片到出片咁多人都唔發覺有野
救命 腦裝屎唔怪得之撐佢地個堆都係咁
物以類聚 人以群分

將隻錶永遠停係5點正咪得 我隻係善良的錶吹呀？

出貓都唔識用腦

Fact Check 咗先啦

我覺得可能係同一個batch 錄既
姐係呢個白衫醒目啲，另一件就on 99

唔可以造假

帶返啦 屌

不斷話比大家知 佢地真係人頭豬

毅進時間

即係講中左

錶你有冇

咁你哋睇埋內容先啦
佢係講緊升旗禮之前 7:30am 個衝突啊

毅進程度

幫大家fact check埋之前條片

畫一隻囉 幾多點都ok

段片叫人唔好再衝擊 市民唔好前往
邏輯順序同時間順序上應該早過清場

死蠢，你次次出嚟隻錶都係5點啲人咪當你果隻係道具，捉你唔到囉

依家變咗真野

[深度分析]何謂暴力

fake news

冇戴表呢條片係昨天（7月1日） 08:30 發佈
5點鐘拍夜晚播果條係18小時前發佈，唔戴表果條出先架

呢排發左咁多夢，起身好易呆呆滯滯唔夠訓，但記得盡基本公民責任，做好fact check工作。時局混亂時份要時刻警覺，堅持思考，我地先唔會固步自封。

好心查返啲粉先啦

曲到圓

1日都未夠又為文宣組提供彈藥

各位既磨擦力真強 我甘拜下風

拿
香港警察呢
就........

笑死 屌

話左差佬撤就係跟稿做野

以為你地爆完玻璃就衝啦
點知咁耐都唔衝
為有撤比你地入
唔係點播片

後面句精益求精好應景

近期好笑post, 多返d正能量

屌你地用下個閪腦啦好唔好啊

好醜啊

狗仔做到咁高級啲智商都係咁低

柒撚到

話時話許sir去咗邊
有啲掛住佢添

警察部署黎 大家唔使質疑啦，衝入立法會都係汪汪計算之內

咦，呀蛇隻手曬到有烘喎，琴日去邊黎？

查緊cctv
又上緊門要人
我真係好能驚呀

此地無錶

what time is it??

屌你佢地真係唔係扮，係堅蠢

又炒車

用努力證明自己無能

Pish

炒晒車啦

你班狗真係蠢㗎喎，唔係扮㗎喎

幫佢畫隻錶啦 話掂都有個錶印
仲有 好似話每個警察都要帶錶咖喎

推! 呢段片係5點個後之前已經拍左!
唔好炒車!
不過咁係代表..佢地可能拍左好多段片備用

抽水

[又炒車]笑還笑咪炒車

阿sir做嘢唔駛你教

push

死廢物香港警察

但班警犬真心醒左，我懷疑背後有班軍師指導緊佢地
由5點鐘拍片講，9點有義士衝左入去，班犬會盡快清場。
到全港都有set 路障去查小巴，貨van同的士。
同埋幾個地鐵站都有班警犬係月台查著黑衫既人，抄佢地身份證。
到今日要求每間店舖交cctv黎調查。
連串針對義士既動作，真係好想砌死班義士。
同以往班狗開無雙打人既模式好唔同。
希望班義士做好保障自己既事，求大家去幫手人手置頂事後要做既事果個post.

無私顯見私
屌佢老味一係影半身，一係化下隻狗爪啦咁撚柒

屌笑撚死
原來狗真係冇腦

好7

下次見到有錶就知又造假啦

點解弱智都做到白衫

搽粉搽番黑隻手麻7頭

朝早架,FAKE NEWS

唔好炒車

點解警狗日日都有柒嘢
比我地唞下啦

Fake news 呀
咪柒啦

拿 ~
香港差佬除左黑暗醜惡之外呢...
仲好撚蠢架

救命 點解可以咁撚蠢

識得除錶啦

依條片好似早過果條出 ??? 岩岩上FB睇

此地無銀
最佳示範

狗隊日日都提供笑話

點解豬到咁

fake news呀屌炒夠車未

挑戰腦力下限

煲撚大佢！！！！

以後唔準帶錶

大家剎一剎車先!!!

毅進仔係咁上下啦

屌 香港差人真係好撚蠢
極醜惡真係走得好前

打乜撚野飛機啊，要下個夢啊

垃L圾

有隻狗好想出名，你地會唔會幫佢呀？！！

隻過期狗仲未肯del小朋友相
大家幫幫手去佢facebook鬧佢好唔好

笑到痴咗線

不嬲都豬

反而比人質疑

又助攻

Agree

笑撚死我屌

唔係今日

炒撚哂車

致Mon Post警犬：我屌你老母臭閪

一齊負評個post 又俾人帶風向...

無知一問
有人鍾意帶住錶曬太陽？

7到呢

笑撚到仆街做乜鳩

啲老人家鍾意帶勞
啲電子野睇唔起

文宣圖準備

做人無公關

點解經過左今多次都毫無進步

散播散播

我隻勞壞撚左係唔係唔撚得呀屌你

傻閪

差佬一定會帶手錶 就算係運動型個隻都會帶

利申:有fd做差佬同我講

琴日擺明係有劇本，一早拍定片，再放人入立會

你講連登仔?
炒撚晒車啦
條片琴日朝早出架

係

毅進制思路

講真， 搵個識化妝既搵粉底遮一遮真係咁撚難咩

唔係今日呀炒夠車未 ....

扮個錶壞咗拎咗去整呱

有手錶狠即係代表佢日日都帶手錶 即係琴日個時間冇可能錯 即係5點預錄聲明跟住引人入去立會 屌你死黑警

on9

退休

我有個親戚有輕度弱智, 可以叫佢考警犬了

炒車啦屌

你地班死差佬咁撚驚
其實變節咪冇事囉
不過狗,始終都係狗,所以你變節,都係狗
冇分別
BTW,堅蠢唔係扮架喎

又唔得wor
佢點知條片幾點出

jm9😑😑😑😑

好好笑
點解可以咁大個痕

大家唔好打飛機
沈醉階段性勝利
我地原先個plan只係去到71 所以接落嚟嘅日子係無任何行動
我地要諗定下一步!唔好再打飛機!
打乜撚野飛機啊，要下個夢啊

連登仔日日炒車

屌你老味

屌蠢撚到咁都有面喺到也文也武

What time is it?

咪撚炒車正評啦

樓主先係鬼

屌間接助攻，帶到成個印姐係唔係新帶，唔會帶錯方向/錯時間啦

好弱智 警犬 笑死

我講緊班警7到無眼睇

但呢到成個post都炒晒車喎

話頭醒尾 你仲笑人 咁衰架

由小拳石開始到水刮隊長到5點鐘全部都係靠隻錶累事
次次都犯同樣既錯 你班狗真係蠢撚過閪

jm9

此地無銀三百兩

仲要係咁mon post

係呀 講緊你呀 警狗

咁撚on9可以証明琴日單野準確性

笑撚到仆街 被人發現除番 印證咗琴日嘅真確性

心虛到

成班人炒哂車喎

係喎，掛住笑，冇睇到咁details, sor

真係好柒

曬返黑先？

What time is it? Five

繼日歷無6月4日之後 手錶無5點鐘

揾個護腕遮遮佢會唔會冇咁柒？

真係專業D啦
笑死人咩
佢地政府同班警狗真係冇腦
同重大聲明時真係唔CHECK
係咪冇腦CHECK呀警狗
小學生都識double check啦垃圾
真係賤過狗
冇腦過狗

如果係小朋友真係可愛lor....

連登好恐佈
個個只係留言, 但無乜人追 po
每一頁都有人留言炒車
Fake News
TG Group 廣告

邏輯推演 ->> 佢地係犧牲左立法會 製造輿論 推返個波比政府
亦可以係內部警方人數不足 怕被示威者反包圍

快啲叫人停止炒車啦

頭先係京都等巴士

有個日本婆婆同我講佢個仔都係香港做野
所以佢有留意香港新聞
佢話：Hong Kong young people have courage,
Better than japan young people!
But Hk police are terrible!

所以唔好放棄
世界都有留意我地
我地繼續努力 齊上齊落

證明左做黑警
IQ越低就越易請

最好笑既係 呢班on9可以做執法者

我又唔信平時唔帶錶都會冇晒痕

妖香港警察真係

笑

真係弱智嫁喎

p

校好隻錶先再拍咪得囉，係咪蠢到咁

不如畫隻錶係手啦

姐係我都忍住唔笑
但真係頂唔順
上次搵件水刮隊長衝出黎柒
今次謎之手錶印 不打自招

兩單野都係白衫仔黎 智商何其低下有目共賭
何況毅進仔 毅進仔比人利用到都係無可厚非
香港最撚豬果d人係米入哂犬隊 高薪低能

未來特警

屌

BU 許Sir已經退休了

做得黑警都係無腦架啦 有腦點會去做黑警

真係好肉酸 點解香港有啲咁嘅人

白衫係咪要拎白咭先紮到

你睇下依到，仲大把人推緊

貨van司機義載示威物資被捕 妻子探夫被拒憂心忡忡

#390 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Block 9 左先

講咩好呢？

呢啲戇鳩野就做足
打人啲犯又唔見佢去捉

呼籲連登仔請立刻停止炒車

有聲

屌 好弱智

係咁上下啦

條片係琴日朝早出
仲早過5點鐘嗰條

D狗成日都偷偷地負皮
話佢真係蠢咋嘛都唔得

樓主屌你老母可以block得
[又炒車]笑還笑咪炒車

D人個個都淨係睇頭尾同埋睇正負評

成班兒登仔炒車仲可以炒得咁開心
真係人唔笑

我屌你老母
樓主屌你老母可以block得
[又炒車]笑還笑咪炒車

警民合作無間

放對手喺身後或兩邊，就咩事都無啦
咁易穿崩，請個PR，check曬政府全部嘅片，先好出街啦

會唔會係柒婆做軍師？佢咁有權力慾同自大
尋晚又匿埋係狗總

講左警察同連登共同戰線嫁啦
睇下佢地幾接納我地意見

笑笑小電影

毅進仔啲智商

唉 鳩下鳩下就袋10幾萬

你睇吓人地出post時間先啦
啲狗笑緊你咋

唔係啲狗偷偷負皮
係你班人完全唔睇留言
每一頁都有人出聲炒車, 但兩千幾人唔知
炒車呀被人帶風向仲以為自己好醒

成3000人炒車

可能朝早阿江蛇醒目識除，但估唔到5點謝蛇弱智冇除到

國王的新錶

炒哂車呀 仲笑

炒車啊

多謝黑警俾左d 歡樂我

唔識轉膊

7到爆

輕輕一推！笑撚死

冇眼睇

pish

CLS

狗既智慧差唔多啦

炒車了！！！

甩甩漏漏，連做賊都唔掂

講中左

炒車呀

警犬公關廢撚到咁
仲話受專業訓練 收皮啦垃圾

姐係間接承認71係引人入去

咁都有得炒車

警告！唔好圍內打飛機

人蠢真係冇藥醫

點解唔拍番個24小時版本姐

正宗此地無銀

呢條片應該係71朝早果條黎wo

希望你唔好講眼珠見到一陣佢咁撚豬真係同你掘對眼出黎架

呢個姓江 1號既片 切勿跟車太貼成廢老

連管理層都係咁 十分質疑佢地既能力

劣質PS

係同一個人咩？
琴日唔係呢個人咩？

真係好on9

此地冇銀 蠢到咁點查案呀

原來係真架 香港警察唔只醜惡, 仲好撚蠢架

"紙皮都得, 咁我用condom 都得啦!"

真係唔係我想笑你呢

你都有開過fact check post 點解呢次唔check下？

P撚走咗

懷疑條友係無間道，專登show隻錶出嚟

點解可以咁多柒既方法

毅進仔真係好叻

隔離post澄清左 呢段片係之前出 各位小心唔好炒車

明顯到第一眼就望到

Laugheddddd

打工啫

佢都唔想(maybe)

3500人炒車
有望破記錄

不如著長袖啦

可能連登破案率仲高

好中意許sir 個樣至少唔黑人憎

炒車

嗚～隻錶無咗lu

人地可能帶緊隻柏德菲臘，但又怕俾人查佢收入與職位不相稱，所以導演叫佢拿拿聲除左佢，否則有咩錶會唔見得人? 純推理。

5點正拍片
9點正引示威者入立法會
12點正準時清場
4點搵四大柒頭開記招
本來一切都天衣無縫可以完美做9示威者
可惜衰咗響隻表手上
2019版大事件咁就爛左尾。

好撚弱智
死雞撐飯蓋

佢白到我以爲佢換左隻錶

真點好柒

笑死 重新拍過條片仲快啦屌
毅進仔既智商

毅進仔真係毅進仔 成班無腦

各位唔好再炒車
隔壁post有link條片係舊

7月1上午喎條片

另一個可能就係怕得罪撐警嗰班長者，好多長者真係對名錶又愛又恨，向聲廳見到隔黎枱後生帶隻撈之類的錶，就發哂顛咁拍枱拍凳，好似前世得罪佢咁，好多阿叔啲火氣真係控制唔到自己，好可憐。

哈哈

啲狗真係好撚戇鳩呀

仲柒過關家姐

We Serve With Bias and Cheats

入面有冇正常智商的人啊

On9

豬撚到

真係好肉酸無眼睇

大笑左

哦，阿sir 瀨屎

炒左車 段片尋日的
巴打適可而止

蠢撚過豬dup兜

直情眨低左香港人智慧

好似炒左車 要停了

此地無銀

推爆佢 俾國際社會知道

4000人炒車

up

曲線話 琴晚真係穿左煲

加密啦佢地真係唔識ga

ICAC收咗皮，唔洗驚

救命呀

應該繼續拍片日日隻錶都係5點咪算囉

你唔明架啦
精益求精四隻字大大隻

屌 豬閪咁撚蠢

真係正式錄用的警察嗎？

話係毅進仔都侮辱左毅進課程

佢一時戴一時唔戴有咩問題

On9 笑左

小學雞咁

以後唔好叫警犬 叫警豬啦

俾我校到五點照戴出嚟扮無時間換無時間整

多謝巴打

香港警察呢

嗱香港差佬呢

笑到仆街
請班it 狗個個六七皮整d 咁既製作出黎

豬好聰明㗎

白衫咁高級都咁樣，注重番小小細節啦。
粗枝大業，咁既人去查案信唔信得過嫁

唉，唔講啦，都話香港政府養廢人

好 掛住極羞惡d 笑聲

佢唔做 其實形象唔差 一做又無能力做好佢 反而露哂底話比人知其實佢地只係毅進仔 唔太專業 淨係識咬同吠

唔講以為佢搞gag

之前話呢段片拍同播先過有錶果段
小心撞車

又一班人炒車
點解呢兩日咁多炒車 post
係咪比人入侵左

垃撚圾

諗起南韓以前嘅一段段歷史，警方水刑誤殺大學生，然後係記者會到作死因話佢係心臟病死。
當時警方話佢哋用力在桌上「啪」一聲，個大學生就嚇到心肌梗塞身亡

毅進仔蠢都算
白衫都咁撚豬

智力低冇辦法

香港有啲咁嘅警察真係好撚慘

蠢撚到😂😂

班狗真係沒有最柒 只有更柒 自己圍內比賽緊咁

你地走啦

博俾人笑

笑撚死
大佬阿
吾好甘線la

我都唔明做乜唔查返啲粉 笑到我hihi
佢係咪無間道黎

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講